其實阿狗同利狗有咩好嘈，英超根本一定係曼城拎

你地頂盡咪爭前四
有咩好嘈

大家話係咪先？

等陣又入黎話曼城金錢足球

啱

話都冇用啦
有本事自己去搵個油王注資囉

利記爭冠
開季唔知幾多連勝 曼城都唔得啦
阿狗就唔同，一開季二連敗
咪拎阿黎比整臭利記啦

咩冠？英冠？

利記拎到英超我實鞭撚到你賓周變肉醬意

睇過？

我真係屌你老母